分左手好似有被害妄想症ō.ō

成日唸佢去邊、佢做緊咩......

右手超人

咁夜唔瞓